點解港島D叮叮車唔轉輕鐵?

屌你又舊又慢又無冷氣
港島有咩可能連大西北都不如?
同埋點解港島同大西北都有依D輕軌 最高級既九龍可以無份?

九龍有單軌

比$2.x 搭仲想點
要冷氣可以搭巴士

？

輕鐵免費

連冷氣都裝唔成
點會換

好明顯又關佔領中環事

之前有條弱智廢老好似話要取消叮叮